究竟忌廉哥呢隻蛋散憑咩咁紅...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係可愛

仲要射哩眼咁望人，冇D大方

唔理人 串到仆乖

呢啲大佬識返幾個有你著數
上次幫佢擋咗一刀而家尖東叫雞唔使錢

會唔會俾人捉咗去打福爾馬林做標本

忌廉哥話曬都帶起用食物名起朵既潮流..

去寵物台，實屌到你飛天

忌廉妹正好多

點啊 唔抵得啊?